［26］有無telegram group？

請問有無26嘅tg group？
如果想開又會唔會有人加
主要想討論下車
唔係考牌果d

Pish

所以係咪無

有興趣嘅巴絲留一留tg

Chunho96

加左啦巴打

咁都負皮